大家冷靜d 唔好咁悲觀住

大家與其係到大力屌 出盡力割席同分化 仲話輸曬 不如一齊諗下點樣拆掂個局 再咁分化再咁灰落去 之後民陣大遊行一定冇人 我地仲未輸 香港人唔會輸 大家可唔可以比d骨氣 求下大家！！！！！！

愈危機愈要冷靜！大家停止分化！

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

遊行要多中間派出，就煲大啲悲劇，吊起佢地內疚嘅引，等佢地上街遊行當買贖罪券